［經典］地獄教書師傅

地獄教車師傅

你呀 屌你老母我講做數你就傾計
計姐 我幾時講過剎車呀?
打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁
落離合 一腳踏到底做1212 1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀
推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾 格黎個個係咪你老襟黎嫁
減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻西手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你
抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁
加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你老母周界都唔撚識計姐 長闊高吖 碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

做咩啫你?

喂 有白痴仔呀 埋黎睇啦喂

教書師傅

個標題

地獄教書師傅